msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Chinese Simplified 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-03-30 19:35+1100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-26 21:21+0800\n"
"Last-Translator: BaxZzZz <baxzzzz@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <dunquzhiyi@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

msgid "\tAction image: %s"
msgstr "\t活动图像：%s"

msgid "&About..."
msgstr "&关于..."

msgid "&Actions"
msgstr "&行为"

msgid "&Close all tabs\tCtrl+Alt+F4"
msgstr "&关闭所有标签\tCtrl+Alt+F4"

msgid "&Copy\tCtrl+Shift+C"
msgstr "&复制\tCtrl+Shift+C"

msgid "&Create...\tAlt+F7"
msgstr "&创建...\tAlt+F7"

msgid "&Create...\tF7"
msgstr "&创建...\tF7"

msgid "&Cut\tCtrl+X"
msgstr "&剪切\tCtrl+X"

msgid "&Delete\tAlt+F8"
msgstr "&删除\tAlt+F8"

msgid "&Delete\tCtrl+D"
msgstr "&删除\tCtrl+D"

msgid "&Delete\tF8"
msgstr "&删除\tF8"

msgid "&Exit\tAlt+X"
msgstr "&退出\tAlt+X"

msgid "&Export"
msgstr "&输出"

msgid "&Find / Replace\tCtrl+F"
msgstr "&查找/替换\tCtrl+F"

msgid "&Game"
msgstr "&游戏"

msgid "&Game info\tCtrl+I"
msgstr "&游戏信息\tCtrl+I"

msgid "&Help"
msgstr "&帮助"

msgid "&Help\tF1"
msgstr "&帮助\tF1"

msgid "&Import"
msgstr "&导入"

msgid "&Locations"
msgstr "&场景"

msgid "&Location list"
msgstr "&场景列表"

msgid "&Merge game...\tCtrl+M"
msgstr "&合并游戏...\tCtrl+M"

msgid "&New\tCtrl+N"
msgstr "&新建\tCtrl+N"

msgid "&Open...\tCtrl+O"
msgstr "&打开...\tCtrl+O"

msgid "&Paste\tCtrl+Shift+V"
msgstr "&粘贴\tCtrl+Shift+V"

msgid "&Paste\tCtrl+V"
msgstr "&粘贴\tCtrl+V"

msgid "&Redo\tCtrl+Y"
msgstr "&恢复\tCtrl+Y"

msgid "&Rename...\tAlt+F6"
msgstr "&重命名...\tAlt+F6"

msgid "&Rename...\tF6"
msgstr "&重命名...\tF6"

msgid "&Replace\tCtrl+Shift+R"
msgstr "&替换\tCtrl+Shift+R"

msgid "&Save\tCtrl+S"
msgstr "&保存\tCtrl+S"

msgid "&Settings...\tCtrl+P"
msgstr "&设置...\tCtrl+P"

msgid "&Statusbar"
msgstr "&状态栏"

msgid "&Text"
msgstr "&文本"

msgid "&Toolbar"
msgstr "&工具栏"

msgid "&Undo\tCtrl+Z"
msgstr "&撤销\tCtrl+Z"

msgid "&Utilities"
msgstr "&工具"

msgid "&View"
msgstr "&显示"

msgid "&Window list"
msgstr "&窗口列表"

msgid "(empty)"
msgstr "(empty)"

msgid "------------ End of location: \"%s\" ------------\n"
msgstr "------------ 结束位置: \"%s\" ------------\n"

msgid "Action code:"
msgstr "行为代码:"

msgid "Action name can't contain more than %i characters!"
msgstr "行为名称不能包含超过 %i 个字符！"

msgid "Actions without code: %i\n"
msgstr "无代码的行为: %i\n"

msgid "Add action"
msgstr "添加行为"

msgid "Add folder"
msgstr "添加文件夹"

msgid "Add location"
msgstr "添加场景"

msgid "Add locations from another game"
msgstr "添加来自其他游戏的地点"

msgid "Add macro"
msgstr "添加宏"

msgid "Add..."
msgstr "添加..."

msgid "An empty field, input the value!"
msgstr "字段为空，请输入值！"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Auto create first location:"
msgstr "自动创建第一个场景:"

msgid "Auto save every"
msgstr "自动保存"

msgid "Average number of actions per location: %.2f\n"
msgstr "每个场景的平均动作次数：%.2f\n"

msgid "Average location size: %i characters\n"
msgstr "平均场景大小：%i 个字符\n"

msgid "Base font color:"
msgstr "基础字体颜色r:"

msgid "Line numbers color:"
msgstr "行号颜色:"

msgid "C&lear\tCtrl+Shift+D"
msgstr "清&理\tCtrl+Shift+D"

msgid "C&opy\tCtrl+C"
msgstr "复&制\tCtrl+C"

msgid "Can't add more than %i actions."
msgstr "不能添加超过 %i 个动作。"

msgid "Can't load game!"
msgstr "无法加载游戏！"

msgid "Can't save game!"
msgstr "无法保存游戏！"

msgid "Cancel"
msgstr "关闭"

msgid "Clear location \"%s\"?"
msgstr "清除场景 \"%s\"？"

msgid "Clear location"
msgstr "清除场景"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Clear selected location (Ctrl+Shift+D)"
msgstr "清除选中场景 (Ctrl+Shift+D)"

msgid "Close all"
msgstr "关闭所有"

msgid "Close all except selected"
msgstr "关闭所有选中项以外的"

msgid "Close all tabs &except current"
msgstr "关闭&当前以外的选项卡"

msgid "Close c&urrent tab\tCtrl+F4"
msgstr "关闭&当前选项卡\tCtrl+F4"

msgid "Close program"
msgstr "关闭程序"

msgid "Close selected tab"
msgstr "关闭选中选项卡"

msgid "Code editor"
msgstr "代码编辑器"

msgid "Collapse all"
msgstr "折叠所有"

msgid "Collapse blocks of code when location gets opened"
msgstr "在打开场景时折叠代码块"

msgid "Colors"
msgstr "颜色"

msgid "Comments color:"
msgstr "注释颜色:"

msgid "Comments font:"
msgstr "注释字体:"

msgid "Continue search"
msgstr "继续搜索"

msgid "Converter file (*.exe)|*.exe|All files (*.*)|*"
msgstr "转换文件 (*.exe)|*.exe|All files (*.*)|*"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Copy selected location (Ctrl+Shift+C)"
msgstr "复制选中场景 (Ctrl+Shift+C)"

msgid "Copy selected location to clipboard"
msgstr "复制选中的场景到剪贴板"

msgid "Create action on selected location"
msgstr "在选中的场景创建动作"

msgid "Create folder for locations"
msgstr "为场景创建文件夹"

msgid "Create folder..."
msgstr "创建文件夹..."

msgid "Create location"
msgstr "创建场景"

msgid "Create location... (F7)"
msgstr "创建场景... (F7)"

msgid "Create new game"
msgstr "创建新游戏"

msgid "Create..."
msgstr "创建..."

msgid "Cut"
msgstr "剪切"

msgid "D&elete all\tAlt+F10"
msgstr "删&除全部\tAlt+F10"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete all"
msgstr "删除全部"

msgid "Delete folder"
msgstr "删除文件夹"

msgid "Delete folder, but keep locations"
msgstr "删除文件夹, 但保留场景"

msgid "Delete location"
msgstr "删除场景"

msgid "Delete selected action"
msgstr "删除选中行为"

msgid "Delete selected location (F8)"
msgstr "删除选中场景 (F8)"

msgid "Base description:"
msgstr "基础描述:"

msgid "Base actions:"
msgstr "基础行为:"

msgid "Edit macro"
msgstr "编辑宏"

msgid "Edit..."
msgstr "编辑..."

msgid "Executables (*.exe)|*.exe|All files (*.*)|*"
msgstr "可执行文件 (*.exe)|*.exe|All files (*.*)|*"

msgid "Execute"
msgstr "执行"

msgid "Execute on visit:"
msgstr "访问时执行:"

msgid "Expand all"
msgstr "展开全部"

msgid "File was changed"
msgstr "文件已经改变"

msgid "Find / Replace"
msgstr "查找 / 替换"

msgid "Find / Replace... (Ctrl+F)"
msgstr "查找/ 替换... (Ctrl+F)"

msgid "Find / replace some text"
msgstr "查找 / 替换某些文本"

msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

msgid "Folder name can't contain more than %i characters!"
msgstr "文件夹名称不能超过 %i 个字符！"

msgid "Fonts"
msgstr "字体"

msgid "Functions color:"
msgstr "函数颜色:"

msgid "Functions font:"
msgstr "函数字体:"

msgid "G&o to selected location\tCtrl+G"
msgstr "跳&转到选中的场景\tCtrl+G"

msgid "Game password"
msgstr "游戏密码"

msgid "Game statistics"
msgstr "游戏统计数据"

msgid "General"
msgstr "常规"

msgid "Go to selected location"
msgstr "跳转到选中的场景"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Help by &keyword\tCtrl+F1"
msgstr "关键字&帮助\tCtrl+F1"

msgid "Help file (*.chm)|*.chm|All files (*.*)|*"
msgstr "帮助文件 (*.chm)|*.chm|All files (*.*)|*"

msgid "Hotkey"
msgstr "热键"

msgid "Hotkeys"
msgstr "热键"

msgid "Hotkeys list:"
msgstr "热键列表:"

msgid "Hotkeys:"
msgstr "热键:"

msgid "Image..."
msgstr "图像..."

msgid "Images (*.png;*.jpg;*.bmp;*.gif)|*.png;*.jpg;*.bmp;*.gif|All files (*.*)|*"
msgstr "图像 (*.png;*.jpg;*.bmp;*.gif)|*.png;*.jpg;*.bmp;*.gif|All files (*.*)|*"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Incorrect data format!"
msgstr "数据格式不正确！"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Input name for a new action"
msgstr "输出新行为的名称"

msgid "Input name for a new folder:"
msgstr "输入新文件夹的名称:"

msgid "Input name for a new location:"
msgstr "输入新场景的名称:"

msgid "Input new action name:"
msgstr "输入新的行为名称:"

msgid "Input new folder name:"
msgstr "输入新的文件夹名称:"

msgid "Input new location name:"
msgstr "输入新的场景名称:"

msgid "Input password:"
msgstr "输入密码:"

msgid "Merge game file"
msgstr "合并游戏文件"

msgid "Labels color:"
msgstr "标签颜色:"

msgid "Labels font:"
msgstr "标签字体:"

msgid ""
"Location with the same name already exists!\n"
"Location: \"%s\"\n"
"Replace existing location?"
msgstr ""
"已存在相同的场景名称\n"
"场景: \"%s\"\n"
"是否替换已存在场景?"

msgid "Location actions:\n"
msgstr "场景行为:\n"

msgid "Location code:"
msgstr "场景代码:"

msgid "Location description:\n"
msgstr "场景描述:\n"

msgid "Location code:\n"
msgstr "场景代码:\n"

msgid "Location name can't contain more than %i characters!"
msgstr "场景名称不能包含超过 %i 个字符!"

msgid "Location: \"%s\""
msgstr "场景: \"%s\""

msgid "Locations"
msgstr "场景"

msgid "Locations without \"on visit\" code: %i\n"
msgstr "场景没有 \"on visit\" 代码: %i\n"

msgid "Locations without base description: %i\n"
msgstr "场景没有基础描述: %i\n"

msgid "Main background color:"
msgstr "主要背景颜色:"

msgid "Main font:"
msgstr "主要字体:"

msgid "Line numbers font:"
msgstr "行号字体:"

msgid "Match case"
msgstr "匹配大小写"

msgid "Max location size: %i characters\n"
msgstr "最大场景大小: %i 个字符\n"

msgid "New search"
msgstr "新的搜索"

msgid "Numbers color:"
msgstr "数字颜色:"

msgid "Numbers font:"
msgstr "数字字体:"

msgid "OK"
msgstr "OK"

msgid "Open action after creation"
msgstr "创建后打开行为"

msgid "Open game file"
msgstr "打开游戏文件"

msgid "Open game... (Ctrl+O)"
msgstr "打开游戏... (Ctrl+O)"

msgid "Open location after creation"
msgstr "创建后打开场景"

msgid "Open text file"
msgstr "打开文本文件"

msgid "Operations color:"
msgstr "Operations 颜色:"

msgid "Operations font:"
msgstr "Operations 字体:"

msgid "P&aste in...\tCtrl+Shift+N"
msgstr "粘&贴到...\tCtrl+Shift+N"

msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

msgid "Paste clipboard data to the new location"
msgstr "将剪贴板数据粘贴到新场景"

msgid "Paste in..."
msgstr "粘贴到..."

msgid "Paste location (Ctrl+Shift+V)"
msgstr "粘贴场景 (Ctrl+Shift+V)"

msgid "Paste location from clipboard"
msgstr "从剪贴板粘贴场景"

msgid "Path to TXT2GAM:"
msgstr "TXT2GAM路径:"

msgid "Path to help:"
msgstr "帮助路径:"

msgid "Path to player:"
msgstr "玩家路径:"

msgid "Paths"
msgstr "路径"

msgid "Pin tab"
msgstr "固定选项卡"

msgid "Pin/Unpin &tab"
msgstr "固定/解除固定 &选项卡"

msgid "Player file (*.exe)|*.exe|All files (*.*)|*"
msgstr "玩家文件 (*.exe)|*.exe|All files (*.*)|*"

msgid "QSP games (*.qsp)|*.qsp"
msgstr "QSP 游戏 (*.qsp)|*.qsp"

msgid "QSP games (*.qsp;*.gam)|*.qsp;*.gam"
msgstr "QSP 游戏 (*.qsp;*.gam)|*.qsp;*.gam"

msgid "Redo"
msgstr "恢复"

msgid "Redo (Ctrl+Y)"
msgstr "恢复 (Ctrl+Y)"

msgid ""
"Relative height of description and location\n"
"code fields to the tab height (%):"
msgstr ""
"描述、位置和代码字段\n"
"相对于标签高度的相对高度 (%):"

msgid "Relative width of actions list to the tab width (%):"
msgstr "动作列表相对于标签宽度的相对宽度 (%):"

msgid ""
"Relative width of location description field\n"
"to the tab width (%):"
msgstr ""
"位置描述字段\n"
"相对于标签宽度的相对宽度 (%):"

msgid "Remember game file on exit"
msgstr "退出时保存游戏文件"

msgid "Remove \"%s\" folder?"
msgstr "移除 \"%s\" 文件夹?"

msgid "Remove location \"%s\"?"
msgstr "移除场景 \"%s\"?"

msgid "Remove all actions"
msgstr "移除所有行为"

msgid "Remove all actions at location \"%s\"?"
msgstr "移除场景 \"%s\" 上的所有动作"

msgid "Remove folder"
msgstr "移除文件夹"

msgid "Remove location"
msgstr "移除场景"

msgid "Rename action"
msgstr "移除行为"

msgid "Rename folder"
msgstr "移除文件夹"

msgid "Rename folder..."
msgstr "移除文件夹..."

msgid "Rename location"
msgstr "移除场景"

msgid "Rename selected action"
msgstr "移除选中的行为"

msgid "Rename selected folder"
msgstr "移除选中的文件夹"

msgid "Rename selected location... (F6)"
msgstr "移除选中的场景... (F6)"

msgid "Rename..."
msgstr "重命名..."

msgid "Replace"
msgstr "替换"

msgid "Replace location \"%s\"?"
msgstr "替换场景 \"%s\"?"

msgid "Replace all"
msgstr "替换全部"

msgid "Replace location"
msgstr "替换场景"

msgid "Replace selected location with clipboard data"
msgstr "用剪贴板数据替换选中的场景"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Run current game"
msgstr "运行当前游戏"

msgid "&Run game\tF5"
msgstr "&运行游戏\tF5"

msgid "Run game (F5)"
msgstr "运行游戏 (F5)"

msgid "S&elect all\tCtrl+A"
msgstr "选&中全部\tCtrl+A"

msgid "Save &as...\tCtrl+W"
msgstr "另&存为...\tCtrl+W"

msgid "Save game"
msgstr "保存游戏"

msgid "Save game (Ctrl+S)"
msgstr "保存游戏 (Ctrl+S)"

msgid "Save game file"
msgstr "保存游戏文件"

msgid "Do you want to save the game file?"
msgstr "你想要保存游戏文件吗?"

msgid "Save game into another file..."
msgstr "将游戏保存到另一个文件..."

msgid "Save game into another file... (Ctrl+W)"
msgstr "将游戏保存到另一个文件... (Ctrl+W)"

msgid "Save text file"
msgstr "保存文本文件"

msgid "Search only word"
msgstr "仅搜索单词"

msgid "Regular expression"
msgstr "正则表达式"

msgid "Select all"
msgstr "选中全部"

msgid "Select color..."
msgstr "选中颜色..."

msgid "Select converter file"
msgstr "选中转换器文件"

msgid "Select font..."
msgstr "选中字体..."

msgid "Select help file"
msgstr "选中帮助文件"

msgid "Select image file"
msgstr "选中图像文件"

msgid "Select path..."
msgstr "选中路径..."

msgid "Select player file"
msgstr "选中玩家文件"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Settings... (Ctrl+P)"
msgstr "设置... (Ctrl+P)"

msgid "Show base actions on location tab"
msgstr "显示场景选项卡中的基础行为"

msgid "Show base description on location tab"
msgstr "显示场景选项卡中的基础描述"

msgid "Show game statistics (Ctrl+I)"
msgstr "显示游戏统计数据 (Ctrl+I)"

msgid "Show line numbers"
msgstr "显示行号"

msgid "Show hidden characters"
msgstr "显示隐藏字符"

msgid "Show location icons"
msgstr "显示场景图标"

msgid "Show short location descriptions"
msgstr "显示简短场景描述"

msgid "Show short statistics"
msgstr "显示简短统计信息"

msgid "Show/Hide location &actions\tCtrl+Alt+A"
msgstr "显示/隐藏 场景&行为\tCtrl+Alt+A"

msgid "Show/Hide location &description\tCtrl+Alt+D"
msgstr "显示/隐藏 场景&描述\tCtrl+Alt+D"

msgid "Size of TAB:"
msgstr "选项卡大小:"

msgid "Sizes"
msgstr "大小"

msgid "Skip"
msgstr "跳过"

msgid "Skip location"
msgstr "跳过场景"

msgid "So&rt ascending\tCtrl+Shift+O"
msgstr "升序&排序\tCtrl+Shift+O"

msgid "Sor&t descending\tCtrl+Shift+P"
msgstr "降序&排序\tCtrl+Shift+P"

msgid "Sort ascending"
msgstr "升序排序"

msgid "Sort descending"
msgstr "降序排序"

msgid "Start"
msgstr "开始"

msgid "Statements color:"
msgstr "声明颜色:"

msgid "Statements font:"
msgstr "声明字体:"

msgid "Strings color:"
msgstr "字符串颜色:"

msgid "Strings font:"
msgstr "字符串字体:"

msgid "Such name already exists! Input another name."
msgstr "该名称已存在！请输入其他名称"

msgid "System variables color:"
msgstr "系统变量颜色r:"

msgid "System variables font:"
msgstr "系统变量字体:"

msgid "Background color of location tabs:"
msgstr "场景选项卡背景颜色:"

msgid "Background color of line numbers:"
msgstr "行号背景颜色:"

msgid "Text file in TXT2GAM format..."
msgstr "文本文件在TXT2GAM中格式化..."

msgid "Text file..."
msgstr "文本文件..."

msgid "Text files (*.txt)|*.txt"
msgstr "文件文件 (*.txt)|*.txt"

msgid "Text:"
msgstr "文本:"

msgid "The new file will replace the current game file. Continue?"
msgstr "新文件将替换当前游戏文件。是否继续？"

msgid "The specified text was not found"
msgstr "指定文本未找到"

msgid "The specified text was not found anymore."
msgstr "指定文本不存在"

msgid "Invalid regular expression!"
msgstr "正则表达式无效!"

msgid "This game contains %i location(s)\n"
msgstr "游戏包含 %i 个场景\n"

msgid "This key combination is used already by the system! Select another combination."
msgstr "该快捷键组合已被系统占用！请选择其他组合"

msgid "This key combination is used already! Select another combination."
msgstr "该快捷键组合已被占用！请选择其他组合"

msgid "Total game size: %i characters"
msgstr "游戏总大小：%i 个字符"

msgid "UI language"
msgstr "界面语言"

msgid "Undo"
msgstr "撤销”"

msgid "Undo (Ctrl+Z)"
msgstr "撤销” (Ctrl+Z)"

msgid "Unknown error!"
msgstr "未知错误!"

msgid "Unpin"
msgstr "解除固定"

msgid "Wrap lines by words"
msgstr "按单词换行"

msgid "Wrong password!"
msgstr "错误的密码!"

msgid "for all"
msgstr "全局设置"

msgid "minutes"
msgstr "分钟"
